究竟幾時開始腹肌同肌肉變到咁受歡迎

明明如果係古代，有腹肌等於你窮，無飽飯食，係做低下人嘅象徵，有等於你係做勞動力工作
點解而家反而個個追求？

食肥容易有pack難

非洲個個有腹肌?

咁以前D人夠鐘意肥妹

腹肌等於好腰
扑嘢屌得大力啲

古代D人都唔用電子科技
點解依家個個都追求

呢個唔同，電子科技以前係無
腹肌由古至今都有，係有無人追求咁解

腹肌都有分難民肌同真係操開明顯突出嚟嘅

有腹肌=體脂低

希臘啲石像都已經話左俾人知當時啲人都已經崇拜成身肌肉

點分？

嚇死鬼佬咩

肚餓唔夠野食係唔會keep到肌肉

糧食充足夠大部分人食飽既時候

on9, 古代啲將軍唔係低下階層喇掛?
古籍一向都有吹奏軍人有幾大隻

2013?
當時套激戰證明左香港男人如張家輝都可以爆肌，師奶阿婆學生妹女明星都出曬水，結果成堆佬去做gym ，令啲gym room愈開愈多。

呢個咩料，係，有6嚿腹肌，但都睇樣嘅

大隻係高大肥壯定真係有齊8嚿腹肌嗰啲大隻先？

秒

右邊果個睇膊頭就知有料過隔離

去到民初啲平民都係唔夠糧食, 雖然日夜勞動, 但唔夠營養生肌肉
我睇好多黑白相, 所謂fit最多咪鋼條, 冇乜肥佬大隻佬

勞動者d力同健身佬唔同

前者耐力要強

咁如果嗰陣嘅軍人都無肌肉
咁無人有啦
咁即係你引用古代嚟比係唔成立

因為要打仗，有腹肌可以殲滅對手，統一地球